（勵害了我的蟈）一位中國女性參加完抗日遊行後 回到停車位，發現自己的日產汽車被砸了⋯

历害了 我的国